祝你在亂流下平安

雖然你唔會再諗起我
但係肺炎又國安法
剩係希望你仲平平安安 開開心心 就夠了

自從被人飛嗰陣聽到佢講 就開始好憎呢句野